小心，提防髪廊神功抽水

頭先見到有人開 post 講台大某教授分析香港現時情況，我睇緊條片，覺得佢講嘅嘢點個觀點點解好似咁孰口面，睇哂成條片，最尾果段覺得有唔對路，上網問下 google 神，原來真係髪廊神功抽緊抽水。
我對䯭廊神功無乜感覺，但係就見到有人攞香港現時嘅情況嚟抽水。

[721]

721

小心火蠋，提防笨賊